# $Id$
#
# Chinese, Simplified translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  weixin.module: n/a
#  weixin.install: n/a
#  weixin.info: n/a
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2013-12-04 06:39+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-12-04 06:39+0800\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

#: weixin.module:175
msgid "In this page, you could set various settings regarding weixin public platform."
msgstr "您可以在此页面中设置有关微信公共平台接口的有关内容。"

#: weixin.module:178
msgid "In this page, you could bind your account with a weixin id, or detach your account from existing weixin id."
msgstr "您可以在此页面中将账户与微信ID绑定，或者解绑。"

#: weixin.module:182;792
msgid "Welcome to @sitename. You are talking with robot now."
msgstr "欢迎访问@sitename。现在是机器人与您对话。"

#: weixin.module:183
msgid "You may send following instructions to interact with the robot."
msgstr "您可发送下列指令与机器人互动。"

#: weixin.module:198
msgid "Allow binding with weixin account"
msgstr "允许与微信账户绑定"

#: weixin.module:290
msgid "Site global weixin account name"
msgstr "网站所对应的微信账户名"

#: weixin.module:291
msgid "Weixin account name to display in binding page."
msgstr "在绑定页面中显示给用户的微信账户名称"

#: weixin.module:300
msgid "Site global weixin id"
msgstr "网站响应的微信ID"

#: weixin.module:301
msgid "Messages sent to other weixinid will be ignored automatically."
msgstr "发送给其它微信ID的消息将会被自动忽略。"

#: weixin.module:310
msgid "Token"
msgstr "Token"

#: weixin.module:311
msgid "The token set in weixin public platform."
msgstr "在微信公众平台上设置的token。"

#: weixin.module:317
msgid "AppID"
msgstr "AppID"

#: weixin.module:318
msgid "The appid given by weixin public platform."
msgstr "微信公众平台指派的 AppID。"

#: weixin.module:323
msgid "AppSecret"
msgstr "AppSecret"

#: weixin.module:324
msgid "The app secret given by weixin public platform."
msgstr "微信公众平台指派的 AppSecret。"

#: weixin.module:337
msgid "AppSecret cannot be empty if appid is set."
msgstr "如果设置了 AppId，则必须设置 AppID。"

#: weixin.module:344
msgid "There are communication error now, please try again later."
msgstr "目前有通讯故障，请稍后再试。"

#: weixin.module:348
msgid "There appid or appsecret is invalid."
msgstr "AppID 或 AppSecret 无效。"

#: weixin.module:412
msgid "Customized menu delete failed: !errcode @errmsg"
msgstr "自定义菜单删除失败：!errcode @errmsg"

#: weixin.module:426
msgid "Customized menu set failed: !errcode @errmsg"
msgstr "自定义菜单设置失败：!errcode @errmsg"

#: weixin.module:429
msgid "Customized menu set."
msgstr "自定义菜单已设置。"

#: weixin.module:506
msgid "Hello @username."
msgstr "你好，@username。"

#: weixin.module:506
msgid "Sorry, but I cannot understand what you are taking about."
msgstr "抱歉，机器人目前理解不了你所说的话。"

#: weixin.module:506
msgid "Please send ? to list all the instructions."
msgstr "发送 ? 可列出全部指令。"

#: weixin.module:552
msgid "You are now bound with following weixin account."
msgstr "您现在已与微信账户绑定。"

#: weixin.module:561
msgid "It seems that you have already bound your account with weixin id."
msgstr "您的账户已经与微信账户绑定。"

#: weixin.module:561
msgid "If you want to detach your account, please click following button."
msgstr "如果您想要将账户解绑，请点击下面的按钮。"

#: weixin.module:566;862
msgid "Unbound"
msgstr "解除绑定"

#: weixin.module:579
msgid "You haven't bound your account with weixin id."
msgstr "您尚未将账户与微信账户绑定。"

#: weixin.module:579
msgid "If you want to bind your account, please do as following."
msgstr "如果您想要将账户与微信账户绑定，请按如下步骤操作。"

#: weixin.module:615
msgid "Scan following qrcode to bind your account with !weixinid."
msgstr "扫描下面的二维码可将您的账户与 !weixinid 绑定。"

#: weixin.module:662
msgid "Follow <code>@code</code> in your weixin client"
msgstr "在您的微信客户端关注 <code>@code</code>"

#: weixin.module:663
msgid "Scan this qrcode or search <code>@code</code> in your weixin client."
msgstr ""
"您可在微信客户端扫描此二维码或在添加好友时搜索 "
"<code>@code</code>。"

#: weixin.module:670
msgid "Send following code to <code>@code</code>"
msgstr "将下列代码发送至 <code>@code</code>"

#: weixin.module:671
msgid "The code will expire in five minutes. If time passed, please <a href=\"@url\">refresh the page</a>."
msgstr ""
"以上代码将在五分钟后自动过期。如果时间已过，请<a "
"href=\"@url\">刷新页面</a>。"

#: weixin.module:678
msgid "Enter the validation code here"
msgstr "在此输入您收到的校验码"

#: weixin.module:679
msgid "Input the validation code you received in your weixin client."
msgstr "输入您在微信客户端中收到的校验码。"

#: weixin.module:685
msgid "Bind my account"
msgstr "绑定我的账户"

#: weixin.module:698
msgid "It seems that you have not send the message to our weixina public account."
msgstr "貌似您还没有向我们的公众账号发送消息。"

#: weixin.module:708
msgid "The validation code you have entered is wrong."
msgstr "您输入的验证码不对。"

#: weixin.module:725
msgid "Weixin acccount bound successfully."
msgstr "微信账户绑定成功。"

#: weixin.module:735
msgid "Weixin acccount detached."
msgstr "已解除微信账户的绑定。"

#: weixin.module:804;827
msgid "You have now bind with !username."
msgstr "您现在已与 !username 绑定。"

#: weixin.module:835
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: weixin.module:847
msgid "Sorry, you have already registered with another account at @sitename."
msgstr "抱歉，您在@sitename上已经绑定了其它账户。"

#: weixin.module:849
msgid "The code you have entered has expired. Please fresh the page."
msgstr "您输入的代码已过期，请刷新网站页面。"

#: weixin.module:851
msgid "Your validation code is @code, please input it at website."
msgstr "您的验证码是 @code，请在网站中输入。"

#: weixin.module:865
msgid "@username has been unbound with your weixin account."
msgstr "@username 已与您的微信账户解除绑定。"

#: weixin.module:872
msgid "You haven't bound your weixin account yet."
msgstr "您尚未与微信账户绑定。"

#: weixin.module:881
msgid "I"
msgstr "我"

#: weixin.module:882
msgid "Bind / Unbind"
msgstr "绑定 / 解除绑定"

#: weixin.module:469;511;720;730;810;866;215
msgid "weixin"
msgstr "微信"

#: weixin.module:469
msgid "Site connected with weixin public platform via @wxid (token @token)."
msgstr "网站已与微信公众平台 @wxid 连接(token 为 @token)。"

#: weixin.module:511
msgid "Recieved id @content and returned id @response."
msgstr "收到了 @content 返回了 @response。"

#: weixin.module:720
msgid "@username bound his account with weixin id @wxid."
msgstr "@username 将账户与微信ID @wxid 进行了绑定。"

#: weixin.module:730
msgid "@user detached his weixin account."
msgstr "@user 解除了微信账户的绑定。"

#: weixin.module:810
msgid "User @username unsubscribed the account."
msgstr "用户 @username 退粉了。"

#: weixin.module:866
msgid "@username unbound his account with weixin."
msgstr "@username 将其账户与微信解除绑定。"

#: weixin.module:208
msgid "weixin rules"
msgstr "微信规则"

#: weixin.module:209
msgid "weixin configuration and customized rules for response."
msgstr "微信公众平台配置，及响应所需的自定义规则。"

#: weixin.module:216
msgid "weixin interface"
msgstr "微信接口"

#: weixin.module:222
msgid "Weixin binding"
msgstr "微信绑定"

#: weixin.install:18
msgid "Provides binding information between users and weixin openid"
msgstr "提供将用户与微信 openid 绑定的信息"

#: weixin.install:23;60
msgid "Primary Key: Unique user ID."
msgstr "主键：唯一的用户ID。"

#: weixin.install:29
msgid "Unique Key: weixin_openid."
msgstr "唯一键：微信 openid。"

#: weixin.install:55
msgid "Provides temporary information when binding users and weixin openid"
msgstr "提供用户与微信绑定时的临时信息"

#: weixin.install:66
msgid "Unique Key: seed to display on the web."
msgstr ""

#: weixin.install:72
msgid "Unique Key: validation code to match."
msgstr ""

#: weixin.install:76
msgid "The expiration time of current seed."
msgstr ""

#: weixin.install:93
msgid "Provides customized rules to response weixin request"
msgstr ""

#: weixin.install:98
msgid "Unique Key: the id of specific rule."
msgstr ""

#: weixin.install:104
msgid "regexp rules to match."
msgstr ""

#: weixin.install:110
msgid "When corresponding rule be match, return relative response."
msgstr ""

#: weixin.install:116
msgid "Index Key: weight of specific rule."
msgstr ""

#: weixin.install:126
msgid "Provides weixin logging feature"
msgstr ""

#: weixin.install:132
msgid "Unique Key: the id of log."
msgstr ""

#: weixin.install:138
msgid "Unique key: reference id (upstream or local id)."
msgstr ""

#: weixin.install:144
msgid "Message direction: income, outcome or massive pushing."
msgstr ""

#: weixin.install:150
msgid "The opposite of the message."
msgstr ""

#: weixin.install:155
msgid "The timestamp of the message."
msgstr ""

#: weixin.install:160
msgid "The last message of the conversation."
msgstr ""

#: weixin.install:166
msgid "The content of message."
msgstr "消息内容"

#: weixin.info:0
msgid "Weixin Response"
msgstr "微信响应"

#: weixin.info:0
msgid "Provides features interacting with weixin public open platform."
msgstr "提供与微信公众平台交互的接口。"

#: weixin.info:0
msgid "Weixin"
msgstr "微信"

